星火件事行動上請冷靜少少

7千萬的確表面上係大數目，但我地人口基數係200萬

假設每人再捐都只係35-70蚊

唔好因小失大

呢件事進入左法律程序，暫時急唔黎

呢個係長期抗爭亦唔係少左7千萬就玩完

最急切係討論下點樣重設捐錢方法最可靠

唔好比班狗帶風向
唔好比班狗帶風向
唔好比班狗帶風向

1/10

2/10

推十次唔推

3/10

4/10

5/10

6/10

唔拆掂嗰7千萬，重設捐錢咪又係被送中幫佢回血

bvi incorp 基金？

問題係無理凍結

再重設就係講緊離岸或者其他黑警理唔到既方法

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

借勢谷多d人上街賀聖誕同新年，齊齊攬炒

屌 港共而家咪講
你捐幾撚 我凍幾多
唔駛真係告得入
凍你三五七年

又繼續搵窿苟且偷安?
佢一個個咁封
你以為好似上帝咁shuts a door opens a window?
我服咗你啦樓主

你咪係班狗囉 定係匯豐職員？好驚呀

完全明白，只係想講唔好太執著7千萬

解唔解到涷要由法律程序搞，急唔黎

反而揾方幫被告手足較急切

班狗帶咩風向
由筆錢比狗吞左當無事再籌過 呢啲就真係帶風向喇

WHY NOT BOTH

同意盡快升級，等下全世界又冷卻晒當冇事

你話帶風向係指咩先
開花定和理shop
和理shop就一定ga la
開花就 自己判斷 各有各做啦
同埋呢次真係有d過份 係人都知星火錢邊度黎 都夠膽照拉
等睇到時法院比黑驚凍埋果7000萬

push, 同埋告得入，充公到先算

冇阻大家行動既意思

但一d不智既建議例如裝修匯豐呢啲就唔好亂吹

降溫撚屌你老母
比人恰鳩到上心胸仲叫人冷靜
冷靜後果係點撚樣呀

見到有巴打話開離岸, 其實work唔work

衝動勝於一切？

行動都要有理智

推

即係又休息係咪？

冇相關知識唔知，希望有銀行巴出黎講下

咪撚講埋D 道德撚無得輸既說話
同班高官 咩撚野 會加強應對 會好好處理呢D說話

收撚皮啦你

要小心五毛扮激進同路人

聖誕攬炒

冷條毛咩
聖誕就到 仲休息?

由頭到尾冇講過休息

只係想令大家吹風吹得理智d，唔好咩事都裝修

88

推！！

現家需要既係點樣整個安全既基金出黎 曰日都有手足上庭

想冇得查真係轉Bitcoin啦

收皮啦你

咁你有咩實質行動建議
唔好一味講咩要理性要智取冷靜啲唔好衝動 呢種無棱兩可既說話

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

已經好多衝緊出黎
開花可以做,但無啦啦去裝修hsbc真係OnL9

Bitcoin?

係對事對人呀！唔係錢呀！

呢吓就撐你啦，7千萬要爭取解凍，幫手足同埋用其他安全嘅方法處理捐款都需要同時做

offshore keep錢，要用先射返香港，死黑警告條撚

Pish 有道理 先冷靜咗搞清楚成件事先

你是軍師 叫人送頭

正確嘅野
任何時候做都係正確

比特幣+1

呢樣就沒錯

弱撚智 下次 下下次班狗咪又係同樣方法充公
係反抗就反抗到底！

聖誕花
盛放

Okay

而家踩到你心口仲叫冷靜, 傻的嗎

我邊隻字叫你送頭?
你姓屈既?

做野之前諗清楚係唔係咁做！

星火戶口呢件事冇得急，只得法律程序解決

班狗做左野，施壓匯豐係冇意思，匯豐冇話事權

揾方法重設集資比手足打官司先係我地主動做到既野

當然推件事上國際議題都重要

樓主onlun79

重點唔撚係筆錢到 係而家求其就可以入條罪搞鳩你

我講緊啲阻人升級嘅人會咁樣講你
手足我支持你嘅論點㗎

降温撚

要冷靜理智可以，噉請問可以做咩？

唔該唔好變相標籤勇武=衝動。

就係有足夠理智同冷靜，先會知道體制內抗爭係唔work。就算全民三罷，黃店自己罷自己工，損失嘅都係自己。

夠多人罷工之餘，要阻埋人返工先可以有機會拖冧政府。

講到尾，即係全民勇武先可能係出路。

總之凍結左7000萬

其實星火仲未回應情況

呢個方法同你移民有乜野分別，今次一定要行動！

不過要冷靜咁行動，要佢付出10倍代價，但要冇人被拉！

政府開始派人帶風向

拿拿林搵個可靠方法出黎
月尾出糧一野轟落去

講出面熱門第一個Post就降緊溫啦, 人人扯曬火, 同我講等埋星火出嚟先

屌你老母收皮啦，
依家唔係有冇錢
佢封得你7000萬，黎緊會唔封？

死物爛左都好小事
唔好因小失大冇左場運動

延續抗爭 兄弟爬山 絕不割席

你愛你要出聲呀嘛, 你唔愛我點知你唔愛呀悟空

推
求pin

樓主唔係休息撚 只係想大家諗清楚
花照開👍🏻

仲要冷靜？！

洗唔洗訓番個覺先啊

睇定啲？你知唔知任何野做左狗嘅證物之後唔知等幾耐先解封番。今日封星火，之後搞612（或者學聯，任何支持義士）嘅錢？
知唔知喺呢事上面無得睇定啲。今日係一個先例，話比你知佢收錢，只需要用「洗黑錢」條罪就搞到你一毫都無，問題就係成個組織run 唔到。

光復香港，時代革命。

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

HSBC 死有餘辜啦

拉

不推文

冷靜不等於冷淡

降溫撚
香港人反抗

點解一講冷靜兩隻字有班人就自己過濾成休息，唔行動，唔做野，放棄？

冷靜地行動唔得？

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

警犬咁做意義唔在於告得入
係想斷左前線義士出黎行動既後路

黑警真係唔想我地過一個平安既聖誕

屌你老母，你當手足confom丫？冷靜到果個仲係人？

唔好搞HSBC

拉

有險可守

___的確表面上係___，但我地人口基數係200萬

假設每人再____

唔好因小失大

呢件事進入左法律程序，暫時急唔黎

呢個係長期抗爭亦唔係少左___就玩完

最急切係討論下點樣重設___最可靠

唔好比班狗帶風向
唔好比班狗帶風向
唔好比班狗帶風向

唔好再帶風向要我地收皮啦
捐幾多凍幾多
好明顯係話你知制度內佢玩晒

政治打壓，亂控罪濫捕，打壓示威者基本揾律師人權，無理凍結財產仲唔叫嚴重？
幾撚膚淺先會覺得我地嘈緊錢

可唔可以等一等 我唔想24號冇手足呀

有班人不斷吹風，係無證據下裝修銀行，大家要提防。
而家要攪清楚事情真相先，希望知道事實既手足爆料，邊個要負責任，再諗方法

好似出面post咁, 應該要攬炒(機會低)
令報串既銀行得一賠十
呢個先係正路
其實我地真係要回歸好原始咁
傳信息唔要電子
捐錢用現金
咁先trace唔到
我地香港就係太發達
所以做咩都有人知

Push

拉左4個人又唔撚計?又係condom?又幫手冷卻呀?

又叫人唔好做野
你好撚驚？

認同，而家連登好多鬼account, 好似區選有班人吹風叫人唔投票，投白票甚至投親共派，你睇telegram 個d 正常好多。好彩最後區議廢票好少，投票率都夠高，我地先可以串到班藍絲一橦都冇

係冷靜唔係冷卻
我知大家都好嬲
但理智少少好唔好

仲好意思講 每人 30 70， very on9, 咁易有 ！

1. 我睇樓主叫「冷靜」好似係針對有巴絲話要裝修匯豐。

2. 具體行動方向，策略，目標等等，不嬲都係一齊討論互相修正。呢次有巴絲激動咗，但我見整體都係理性討論。唔使下下扣「唔冷靜」嘅帽子嘅，對大家討論無好處。

3. 裝修匯豐我都唔同意。我哋裝修邊度從來都係有理有節，今次班狗叫做依法提出要求，唔到匯豐唔跟。呢單嘢暫時仲係要針對返狗隊同政權。

講咩200萬人夾少少搞掂, 但事實上根本就無咁多人捐

HSBC之前停佢戶口
所以HSBC有責任

乜撚都冷靜

睇完星火聲明感覺「濫捕」味濃

大家真係要冷靜

求下大家出黎被捕

唔喺7000萬問題，喺根本秋後算賬緊，大家唔行動只喺等拉。

各位冷靜少少先

成班五毛風向撚話搞獅子 明明就係班popo搞事 六個月啦仲唔識對準政權？

白痴 搞緊你應該有既權利 你就諗點樣後退

遲早收撚埋你間屋 先識反抗

有啲人拒絕冷靜

閣下言下之意係認為依家既政府會驚人民？

咪係 講到當冇事咁 念力抗爭？

成班三毛叫人拆獅子頭

星火件事行動上請主動少少

咪撚成日拎200萬出黎講啦 大部分都係 唔做野既和理非啦
平時黨鐵手足比人拉又無人幫
捐錢你估香港人真係好多錢？ 大部分人捐左頭果筆都係大手捐 點樣keep住大手捐

畀黑警處理咗就真

唔係勝於一切，但你個理智

衝動理智邊個定 612 去衝夠衝動唔理智，你唔好結果論話 612 有乜乜成果，衝果下無人知會點，比人割蓆照過送中都有可能

係囉攪乜抗爭，on99 中共會驚你？

咁你教我點做啦？
冇理由就咁衰咗就畀人捉去精神病院

我係生果睇到，其實只係申請緊凍結，未凍結到。

On9

樓主就係打手

我諗中共係驚美國多啲

冚家剷你叫我點冷靜呀仆街

四眼仔.jpg

星火tg channel有update:

依家有人唔冷靜？
裝修就叫唔冷靜？
搞匯豐就叫唔冷靜？
係咪咩都聽晒你講就叫冷靜呀？

所以我乜都唔使做 人權法都照過啦，抗爭就最 on9 咩發夢文宣都係傻既，612 衝黎都 on9, 有 d 人醒到票都唔票，最識慳水慳力

佢講得啱喎
諗去被捕左要上庭打官司嘅手足啦
衣家唔係應該有嘅權利嘅問題喎
幫手足先係最重要

呢一刻最重要嘅係
有可以代表到星火嘅人出黎講幾句

點解冷靜兩個字你可以解讀到咁多意思

民陣遊行完開咪叫大家循原定路線離開你係咪又屌佢地散水撚?

咩叫冷靜由大家自己諗

如果你連冷靜係咩都唔知幫唔到你

比人拉左要錢打官司嘅手足要人幫
唔係苟唔苟且偷安嘅問題

成日叫人理智，得理智個條路咪試左囉，點解今年會咁多人參與？得罪講過，因為好多人唔 “理智” 渣，唔會諗自己得失先，一波波咁感染出去

HSBC死有餘辜
本身未有呢單嘢都搞鳩緊星火個戶口啦

點都要對極權反抗，冇理由由佢話封就封冇成本
所羅門話美國果邊考慮緊行動

香港人自己都要做野

大好契機推行唱美金保平安
仲有cut匯豐戶口

香港人assemble

搵星火(或其他人)協調直接過數畀手足或律師得唔得?

攞返筆錢係急唔黎，亦唔係暫時既重點

重設到安全既戶口幫被捕手足先係成件事重中之重

理智唔係唔諗得失，係唔好錯重點

被告手足比星火涷左既7千萬重要

Dllm ahhh 又冷靜 再靜靜雞真係玩

咁你講下
追番7000萬有咩咁唔冷靜？

依家唔係7000萬既問題
今日可以凍結星火
他日可以充公任何一個異見人士資產

就算星火唔係用hsbc hk而係用Citibank hk都好
班狗一樣可以出賤招，除非把錢調去海外
平時月捐星火的手足可以捐住比612先，直至有消息更新

攞返筆錢係急唔黎，亦唔係暫時既重點

重設到安全既戶口幫被捕手足先係成件事重中之重

理智唔係唔諗得失，係唔好錯重點

被告手足比星火涷左既7千萬

裝修就追得番?
空殼公司用緊咩戶口都未知，咁叫冷靜

被告手足比被涷結既7千萬更重要

唔該哂巴打幫我收條戇鳩仔皮

On9
裝修就係想俾壓力佢
要佢交代清楚

你咁講不如取消埋和你shop啦
你咁講和你shop又有咩用呀？

拉

冷靜，將件事國際化就得。

港共春袋係金融中心，玩謝佢，睇吓班黑警點仆街

港澳辦與滙豐高層會面

成日都都話裝修裝修
有冇諗過手足？
依家星火有事
唔可以連手足都有事
萬一被捕 又要錢又要律師
揾鬼俾？
唔好累死自己人啦

俾壓力有好多方法

匯豐係成件事上既角色係咩都未清楚

就直接裝修會唔會急左少少

推
今日一出事大家都燥
冷靜諗下再行動

首要是安全地找個地方籌返7000萬。
然後是要不受傷、不遞補。

spin 大佢啦 無論本地定出面 國際線好好打呢樣野

三毛hi

咁都講帶風向有撚病，又唔講吓咩正確方向

最急切係揾新途徑又安全咁再集資比被捕手足

將星火呢件事推上國際議題

真係要開Twitter ac啦各位連登仔please
Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

冷你老母臭閪咩！

On9啦，360夠出左聲明，咪又係咁
空殼公司用緊咩戶口都未知
搵邊個交代呀，目標都無呀，人講你又當係

啱
最緊要冷靜

和理shop 定開花都支持 咁都忍得下次就可以凍晒所有同抗爭有關既戶口 不論612 工會 眾籌 攬炒團隊全部屈你洗黑錢

即係你咩都唔做反而可以俾到壓力？

你覺得你個兩樣野同裝修匯豐有衝突？

有方法繞過
貴少少存外國
bitcoin
有方法嘅

裝修前係咪應該要搞清楚匯豐係呢件事上角色係咩先？

而家一出新聞乜都未清楚就裝修會唔會急進左少少？

offshore正解

你坐咗幾撚耐？仲法治？

全城掟匯豐股票

咁多錢係咁拎出黎
一定track到你啦

有冇方法避

匯豐要上美國製裁名單

所以根本唔係銀行問題
係港共問題
如果citibank hk 其實都係一樣要交料

推上國際係必須
但港共係搵位入去砌鳩星火

認真講句
星火既捐錢同用錢個程序係不完美可改善
例如唔註冊 或者以基金形式運作
當佢越做越大 自然成為目標 團隊有可能handle唔到

其實錢唔係重要point
佢係想阻嚇所有人
令到唔會再有任何支援

搵一間唔驚港共既銀行咪得

帶你老母 唔撚裝修點對得手足住
點知你係咪狗 你都轉緊風向喎

Stablecoin eg.USDT, USDC 有冇得諗?

冷靜到2047一齊死囉

有冇睇星球大戰？皇帝就係想手足以為自己孤立無援而不再反抗
所以更加要傾儘全力去抗爭及幫手足。接仔又好養仔又好612又好
做到就要儘做。唔好因為星火比狗搞而氣餒。同埋現在只係凍結左啲錢，已進入司法程序，唔好咁快打定輸數
人權民主法案已經過咗，現在我哋就係爭最後幾步

一定唔可以冷静！！
越亂越好

仲冷靜？

雖然係啱但真係好L嬲呀

無錯 繼續盡做
我地唯一要做既就係堅持

冷靜地做好文宣煲大單野佢呀嘛

標籤 裝修=衝動? 食屎喇

錢會照捐，但七千萬一定都要追究，唔會齋嘆冷氣等法律程序囉

解釋到好撚厭

而家係咪已經搞清楚匯豐係呢件事上既角色？

我有冇屌到裝修吉野家360富臨？

諗野用腦好冇

相信香港人，堅持到底
大家唔好灰心
捐錢對黃絲黎講係小事
最重要時刻唔好比極權打倒

push

法庭內法庭外都要用一切方法

結論：樓主帶風向 不推文丶拉

用教會

唔好大安指意七千萬就輕鬆攞出嚟，少一蚊就少一蚊

正如勇武前線拉一個少一個，一個都不能少

老實說，我係狗
而家踩到你上心口
之前都會即刻做啲實事
呢排拆連儂又忍、上門拉人又忍
今日星火單野仲忍嘅話

個情況就好似
我同人條女曖昧，條友都仲會安慰自己：「都冇搞嘢，當務之急諗下點修補關係啦。」
我屌完條女，條友仲話：「好彩有帶套，都無內射。」
我內射完條女，條友就話：「唔好俾人帶風向，冷靜少少，當務之急係食事後丸，好彩未過48。」

開個個戶口梗係要啦，但係又自我冷靜就有啲。。

你cash out一定要經銀行系統
所以一定唔work

關鍵係要壓止佢既行動，制造社會壓力，令佢無下次，你同我講跟佢玩法？

跟佢玩法佢咪得寸進尺，一而再，再而三囉

再捐再充公 加油

最緊要係經一事長一智

唔可以比佢地咁容易再有位入

先唔講開一個離岸戶口有幾咁麻撚煩
就算俾你開到
當你要用錢果陣點樣可以唔經銀行體制射筆錢返嚟香港

應該要比一日時間HSBC解釋，如果原因唔充份合理，就交比大家決定。
唔好咁快沒殺哂所有available options

冇改錯名

點解炒熱左個氣氛又冷靜？靜到幾時？

咁都冷靜

你忍讓只會換嚟敵人得寸進尺。敵人出手喇，然後竟然無任何後果？

重設之後又再比人凍結？你訓撚醒未？

收皮啦你咪帶緊風囉GREEN OBJECT

7000萬啊 講到好似隨街都執得返咁
宜家俾人咁樣就凍結到啲錢 有第一次就會有第二次
佢照樣可以再收走下一個7000萬

紅色大字 仲要講三次？
仲叫手足冷靜？
唔好講笑啦

呢件事一定要搞大

agree

樓豬5毛狗